
                      Es una película super simple, pero para mí una obra maestra, Clint Eastwood espectacular. De las que a mí me gustan, con buenos valores, por supuesto la recomiendo.
        
            